有冇人同我一樣成日會好易比人誤會？

但通常仲會唔會浪費時間去解釋？
比人誤會就好似點解釋都好無力咁
但其實比人誤會到底係自己問題定係人地問題
係你 你點揀？

By一個成日要解釋而心累嘅人

想唔理又唔想唔解釋食死貓 一方面又心酸在點解作為你朋友但要誤會你

誤會咩先 意思好廣泛喎

咩誤會都係啦 有時吹水講笑都會比人誤會 比人強加意思呀 又會有時誤會我份人性格 講一句就比人加上十萬種語氣咁

如果堅持唔信你，你點解釋都冇用。
一段關係(朋友)失去信任/甚至無法正常交流，繼續行落去都冇意思，大家都會攰。

但有時覺得自己太在意朋友

我都係 所以唔再識朋友 自己一個仲好

忍受到自己一個人嘅孤獨寂寞 其實好佩服

當經歷左好多事之後 就唔會想再識朋友 再識只會越令自己受傷
因受傷而唔開心同因孤獨寂寞而唔開心 我會揀後者

但當見到人地一大班人挽好開心咁 唔會羨慕點解人地咁多朋友永遠唔會寂莫咁咩

樣衰囉 搵野屌7你

下 樣衰又有罪 你個頭青色夠有罪

香港樣衰 死罪黎 唔好問咁多照下鏡就明

Sor囉

捱義氣接手左你啦 唔洗多謝

會就點都會 但一諗起人地曾經對我做過咩 不了